\begin{problem}{Новий рік}{newyear.in}{newyear.out}{1 сек}{64 Мб}

В країні Олімпія наближається святкування Нового Року. Для підготовки святкування
необхідно в кожну школу доставити новорічну ялинку. Якби кількість шкіл в країні була
відомою, то доставка ялинок не\nolinebreak[3] була\nolinebreak[3] б складним завданням. Але в країні на протязі
декількох останніх років проводилася освітня реформа і нажаль ніхто не\nolinebreak[3] може визначити
точну кількість шкіл. Відомо лише кількість шкіл до початку проведення реформи, та
статистичні відомості для кожного року, на\nolinebreak[3] скільки змінилась кількість шкіл відносно
попереднього року.

\Task 
Напишіть програму \texttt{newyear}, яка за статистичними відомостями визначить
кількість шкіл в країні Олімпія.

\InputFile
Перший рядок файлу \texttt{newyear.in} містить два натуральних числа: $N$\nolinebreak[3] ---
кількість шкіл до проведення реформи, та $K$\nolinebreak[3] --- кількість років проведення реформ ($1\dib{{\<}}N\dib{{\<}}1000000$, $1\dib{{\<}}K\dib{{\<}}100$). Далі ідуть $K$\nolinebreak[2] рядків, кожен з яких містить одне ціле число
(модуль якого не~більше за\nolinebreak[2] 1000000)\nolinebreak[3] --- на\nolinebreak[3] скільки змінилась кількість шкіл у порівнянні з
попереднім роком.

\OutputFile
Ваша програма повинна створити текстовий файл \texttt{newyear.out} і вивести туди
єдине число\nolinebreak[3] --- кількість шкіл у країні Олімпія.

\Example
%
\begin{exampleWidthsAndDefaultFileNames}{3em}{3em}%
\exmp{100 3
1
-2
10}{109}%
\end{exampleWidthsAndDefaultFileNames}

\end{problem}
